復仇者4觀後感！！！！

好撚正呀！！！

好空虛

好似坐過山車咁

劇情真係意想不到 好想同全世界劇透